**DESCRIPTION DE LA CIBLE**

- Dimensions :500x503 
- Lien URL vers la cible : https://www.casalsport.com/img/W/CAS/ST/SC/57/6/SC576/SC576_ST.jpg (rogné au passage)

La cible a été modifié afin que une partie de couleur revienne à avoir des points spécifiques. Cependant, l'utilisation de Paint 3D a fait de la cible certes quelque chose de concret et fonctionnels mais elle représente des endroits ou si vous cliquez, vous risquerez d'avoir 0 points : La cause est que le système utilisé par paint 3D n'a pas recouvert entièrement la surface

- Ceci étant dis, elle fonctionne et chaque couleur est unique !!

Cible crée par Alexandre et choix des couleurs par Dream-Benn
